【行程撚】想環遊世界，最快要幾多個鐘？

武漢肺炎留咗喺香港成年，你有冇掛住買機票、plan行程嘅感覺呢？
見大家估「一個要坐五程機先到地方」估得咁開心，我都想同大家玩個小遊戲：

搵出最短時間環遊世界嘅行程。

呢個遊戲將會使用國際航空聯會嘅規定：
1.「環遊世界」嘅定義係飛36,612公里，亦即係北回歸線嘅總長度
2. 起點同終點需要係同一個地方
3. 只乘坐民航航班

同埋我嘅規定：
1. 2021年1月31日前完成旅程
2. 轉機需要喺同一個機場
3. 航班飛行時間以skyscanner為準
4. 飛行距離以 為準

現時嘅世界紀錄係44小時6分鐘，紀錄保持者嘅航程係：
洛杉磯－倫敦－巴林－新加坡－曼谷－馬尼拉－東京－檀香山－洛杉磯
但係因為當時佢係乘坐協和號客機，而協和號客機退役之後，現時世界上已經無客機可以以超音速飛行，所以你係唔會超越到佢。

呵呵呵呵呵呵呵 我眼睛想旅行

咁你會問，如果唔計乘搭協和號客機，世界上最快嘅紀錄係？
53小時14分鐘。
由悉尼－洛杉磯－倫敦－孟買－珀斯－墨爾本－悉尼

我自己第一次嘗試搵咗條路線，雖然距離53個鐘仲差好遠，但係俾大家參考下：
1月11號：香港 (18:15起飛)－多倫多 (20:05降落) CX826 （14小時50分鐘，12,569公里）
1月11號：多倫多 (20:30起飛)－倫敦希斯路 (翌日8:30降落) AC848 （7小時，5723公里）
1月12號：倫敦希斯路 (16:20起飛)－好望角 (翌日6:00降落) VS478（11小時40分鐘，9646公里）
1月13號：好望角 (14:35起飛)－埃塞俄比亞亞的斯亞貝巴 (22:00降落) ET846（6小時25分鐘，5210公里）
1月13號：埃塞俄比亞亞的斯亞貝巴 (23:55起飛)－ 香港 (翌日14:55降落) ET644（10小時，8116公里）
旅程總長：68小時40分鐘
總飛行距離：39,954公里

多倫多轉機時間太短，真係可行？

飛去南/北極 係最南/最北位轉個圈咪環繞完 10秒都唔洗

人玩好笑 你玩就柒㗎啦

跳起懸浮空中
24小時後就環遊完世界一周
請無視牛頓第一定律